%
% ampliacion-adaptaciones.tex
%

\frame{
  \frametitle{Flexibilización de las estructuras internas}

  \begin{itemize}

    \item Las clases de tipos permiten construir expresiones de tipo más
      generales.

    \item Fue necesario modificar la estructura de representación
      interna de los tipos en el compilador para dar cabida a las
      nuevas expresiones.

    \item (Poner las dos gramáticas)

  \end{itemize}

}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\frame{
  \frametitle{Nuevas estructuras}

  \begin{itemize}

    \item Las clases de tipos y las instanciaciones de éstas son
      entidades y necesitan ser representadas en la tabla de símbolos.

    \item Requieren estructuras (entornos) completamente nuevas, que se
      coordinan con las anteriores.

    \item La exportación/importación de interfaces consiste
      básicamente en un volcado/recuperación de estas estructuras
      hacia y desde el disco (ficheros .icurry).

  \end{itemize}

}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\frame{
  \frametitle{Modificación de la inferencia de tipos}

  \begin{itemize}

    \item El algoritmo de inferencia de tipos requiere
      adaptaciones. Ahora los tipos pueden tener un contexto
      (restricciones sobre variables de tipos).

    \item Se introducen nuevos procesos, como la reducción de
      contextos.

  \end{itemize}

}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\frame{
  \frametitle{Conversión a diccionarios}

  \begin{itemize}

  \item Generación de código para las declaraciones (clases,
    instancias) locales.

  \item Enlazado de diccionarios para las declaraciones importadas.

  \item Enlazado de métodos locales e importados.

  \item Recepción de diccionarios en las funciones.

  \item Paso de diccionarios en las expresiones.

  \item Transformación del entorno de tipos.

  \end{itemize}

}

